52歲太太高齡有喜 黃澤鋒興奮宣布願望成真

港澳版>巨星
上一則
下一則
返回
52歲太太高齡有喜 黃澤鋒興奮宣布願望成真
01月17日(四) 12:54

恭喜黃澤鋒！
1/7
現年51歲前無綫藝人黃澤鋒，喺社交網開心宣布佢做爸爸喇！佢上載一張BB粉紅色手套相，然後留言：「#1+1=3 #2019願望成真 #以欣喜之心迎接新生命的來臨 #一家三口 #樂也螎螎（融融）」。

廣告

inRead invented by Teads
佢同太太陳麗麗於2010年結婚，兩人一向好喜歡小朋友，奮戰9年，52歲的太太終於願望成真成功懷孕！真係恭喜恭喜！話晒頭一胎，仲要52歲已是高齡產婦，所以黃澤鋒對太太照顧得無微不至，車出車入，唔准太太拎重嘢。

據知黃太懷孕3個月，黃澤鋒晒粉紅BB手套，唔知係咪生女呢？不過由於BB仲好細，所以仲未知道性別，計番就7月預產期，兩公婆都非常興奮等小生命來臨。

老蚌生珠

標題畀埋名都唔知邊個嚟
諗住入嚟有圖，點知無
link入面有圖，但認唔到係邊個嚟

咁撚高危都生 真係唔要命

恭喜bosco！賀喜bosco！

52歲,隨時得返個老公自己生活

同沐浴巨星同grade

屌 睇左黃宗澤

重以為老夫子抱孫

睇錯黃宗澤

項莊

分唔到佢同法號 magic pro

以為黃之鋒老婆52歲

黃宗澤有靚妹唔食?

老公都51

睇咗黃宗澤....

WOW, 個仔小學畢業都差不多65歲
有無為小朋友將來諗過

四驅戰士

佢老婆似佢老母

條仔好正

點解咁自私？個細路上中學 父母都差唔多死

唔好話我黑心，大吉利是講句，陀唔陀得穩都未知，咁高齡其實唔可以咁樂觀

唔係話六十先中年咩

自己有讀寫障礙
到個仔/女讀書時又有埋老花
咁點教佢寫字

咁啱兩邊左右掉轉都係字

如果係有錢養既話就恭喜晒

又真係幾似

咁都要睇番佢地經濟情況, 無錢都去生大獲過年紀大先生

個仔讀完大學出黎佢地都差唔多
但如果成100歲命咁就冇得講

佢都唔慌有錢

燦爛的遺產

佢應該無做過啦

陳驊先係四驅戰士

就黎停經先話生 想要仔都唔係咁下話

原來係項莊

60歲先中年 怕什麼

食屎啦一馬

呢個真，嚮應19政府

人中個個

好事黎既 早啲有身家分 不過佢撈左娛樂圈咁多年都上唔到位唔方有錢淨俾個仔

竟然仲有人up得出陳驊

莫札特的煩惱

露肚毛MV

留名

咁早就對外公開？

不負責任的父母
個仔成年前分分鐘病死
有後真係咁重要咩
仆街中國思想

老婆個樣老到可以抱孫咁款

唔知醜，生到四十九

佢老婆直頭成個頭白哂 好似差唔多兩蚊搭車咁款

原來唔只得我一個睇錯黃宗澤

以前覺得黃澤鋒幾型
估唔到老婆咁樣

連登仔唔想生仔,連人地生仔都要管
人地又唔係大陸人,綜援人,想生咪生囉

我都記得 最有鴨味ge 藝人！

從此養家責任落係細路身上。

兩公婆50歲以上都學人生仔？

最緊睇返呢套好正

女人真係唔keep得
差唔多年紀但佢老婆睇落老好多

Who

咁高齡懷孕個b同媽咪都會好辛苦
希望個b健健康康啦

記得條友好撚柒

係 維港圖級數

係女都仲好，可以搵個有錢男人嫁左佢，再叫個男人養起埋兩老
係仔就慘啦，大學一畢業就要養兩老，咩責任都係哂佢身上

到時老到俾人以為係爺爺麻麻

你去睇下RTHK
佢而家個老婆，係佢最扒街時侯先一齊

今次真係喜事

傻啦，香港平均年紀男83、4女86、7，佢哋52生仔，死個陣時個仔女都成三張幾，繼承埋層樓岩岩好結婚。唔通2x歲生仔到個仔退休都仲要比老豆老母家用反而好開心乜...

以連登仔邏輯，窮矮柒先唔可以生仔嘅啫，
佢三樣都唔係，以佢撈左咁多年，
應該點都好過公屋家庭嘅，
話鳩佢果啲公屋仔唔該睇完post轉頭捐返入老母個閪度啦

咁對自己老婆

局長都講60歲都係中年
外國人工受孕仲老都有得生又係中國思想
又係中國人?
成班兒登乜7都係屌
可能人地可能好多錢
個仔30歲就有遺產

60歲先係中年 好後生姐

佢後生都大大隻幾好樣
點解娶件咁嘅嘢

唐氏機率高人幾十倍

有無咁早死呀

依句真，咁高齡仲要咁高調，應該等生左先公佈嘛

根本重點唔係幾歲生
早生仔
個仔退休自己都未90
我同事個老公就係
退左休仲要養佢阿爸
但佢阿爸50歲就退休
而50歲先生仔真係做到死都唔敢退休
差唔多80個仔先出身
就算要養個仔都唔駛養好多年啦

原來佢唔係特登咁寫

個螎字咁冷門都比佢寫到出黎錯

痴撚線

第一句，巨星？？？

所以除非有錢無掟使 否則幾歲都唔好生

52歲仲有得生 好撚勁

查過原來佢咁寫都係啱
不過呢個字電話個倉頡打唔到出嚟

唔好玩啦 40都中年啦

正常5x歲已經更年期停經
佢仲懷孕成功 生到出黎
真係好撚勁

黃宗澤我就識

咁都屌得落

香港人百二歲命

52生仔， 好撚高危

咁老都未收經
後生係咪生過幾次呀

cls，呢啲人真係好自私
可唔可以考慮下個小朋友
到佢大啲識性嗰時你仲有幾多體力陪佢玩？
比盡你九十歲命好未？
佢三十幾歲就要睇住你死

換自己個角度諗，有邊個會想自己啱啱識搵錢嗰時老豆老母就唔喺度！

笑死

那是別人幹的

52歲生仔。。。 扭曲咗我人體生物學嘅常識
btw會祝福佢，真係好難得

識佢老鼠

黃之峰就識
邊撚個黃澤鋒

unbelievable

無呀
最緊要生咗先
見家長你方啲同學會笑佢呀爸仲老過自己呀爺咩
大學未畢業，兩老已經退哂休，如果有樓分分鐘未到30已經轉得你名

咩世界
50有多仲有得生
正常應該經都停咗幾年

又係唔撚用腦，害死下一代
個仔18你都70，佢點算？邊個搵食？
睇你個款都無幾千萬剩落，全家攬住食屎

而家仲要有咗
俾個b吸兩吸隨時提早收皮

個仔不知幾爽
讀完大學老豆老母差唔多死得
唔洗比家用又有層樓係手

比個b吸兩吸 佢啲骨都脆晒啦

第一件係佢窮時走佬

呢d真係為生而生
On9
第一兩老都咁大年紀完全無為小朋友諗過個代溝大到
第二咁大年紀生對媽咪對個b都唔係好事
隨時一屍兩命

52 唔係已經停經咩?

依家好似係游水同搏擊教練，加上以前做過藝人，應該生活過得去

前無綫藝員

52歲因住生左傻怪胎出黎

2公婆都咁大年紀
希望BB生出來係健健康康

中出到咁好玩咩

睇#16張相就認得
但新聞相真係認唔到
走晒樣

52歲仲有m嚟

痴撚線
咁撚大年紀 十年八年後老人病
又要醫藥費又要學費
睇怕個仔女都要自己搵學費 分分鐘中學都未讀完就要養埋兩老

原來個男既都51歲，睇落完全唔似
佢老婆個樣老到似佢老母⋯

人生苦短，莫扎特都會出錯
當年首歌真係好難聽

有冇人記得戀愛自由式

咪撚執輸

睇錯左做黃宗澤

人地大撚把錢
成班連仔笑乜春

喜事係值得恭喜同祝福既
但佢地個仔女同老豆老母咁大個year gap
分分鐘未長大成人老豆老母都周身老人病出入醫院/過身
唔係黑心
但真係要為下一代諗下
重點係 仲要係獨生 無兄弟姊妹陪伴
到老豆老母有咩事 得自己一個面對

痴撚線 差唔多收經先有

點解唔搵代孕媽媽
外國好興

我仲心諗黃宗澤又會咁快51歲

正解

重有過度活躍症

你講既 完全不是問題
只要有錢

有錢邊個想要兄弟姊妹分多份

開頭睇名 完全唔知係乜水
另外 真好老公
呢個情況 仲可以鞭鞭有力

又係個d讀完大學個老豆都70幾系列

半百都扑嘢？

體力應好好
但唔通做到70歲？

戀愛自由式做教練果個

如果佢老婆長頭髮都屌得過

四驅契弟起碼老咗都仲有人識

有錢同佢生出黎有先天疾病有咩撚野關係

好撚多病

黃澤鋒都唔識 連登真係九成小學雞

睇黎唐氏害得你好慘

點解呢個post d人咁mean
你又知人地無錢
一係話個女人老